有冇巴絲有人群恐懼症？

唔知點解有時出街見到人就會開始緊張 個腦會開始亂諗野 但又未到標汗 應該純粹係個人緊張得滯

有冇巴絲有人群恐懼症？可唔可以講下係點，最近好想知一啲關於精神病嘅野

仲有廣場恐懼症